🔫💨🐶

28歲以上既女人係已經冇議價能力。講得白d即係你內在美幾好都好，外表既衰老唔會再吸引到人。

我公司就係好多呢d女人，全部超哂齡。佢地全部都有以下毛病。

1 心境要保持青春比人有種後生既感覺
On9 一睇你外表已經超哂齡，唔通你30幾歲但心境係學生妹就代表自己係學生妹？會唔會覺得好噁心？

2 培養興趣參加興趣班，吸引男性，提升好感。
培養興趣係好事，但係用黎吸引男性已經錯哂logic。學生妹簡單煎蛋定超齡肥婆極九大鬼邊個吸引d? 仲話提升好感？你痾左線？

3 笑多d，主動d，多d接觸，增加交流機會。
男人對你0興趣，只會同你有最低限度表面交流。

4 適當果持矜持, 唔好比人覺得你好易得到。
停經就有你份。

點解咁簡單既野冇女人會明？佢地仲覺得自己係上菜，點開導佢地認清自己其實係難茶渣？

正正經經拒絕人唔得既？
係咪都唔接受人就爽快啲啦，冷淡？唔拖唔水好理人感受咩？扮乜理人感受，扮明唔想做醜人，不過我角度睇就冇分醜唔醜人，要拒絕就講得清清楚楚啦。
鍾意靚野好正常，我都冇話你咁唔岩。你唔好捉錯用神，我係對你呢種連直接拒絕人地心意都做唔到既人非常反感。
而且你知自己豬西就咪咁揀擇啦，
睇泡菜劇睇上腦想有白馬王子？
抵你玩足一世假狗。

你開足成日post唔悶架

我就中意個細妹既

點知今日細妹 wts左一大段野 我睇唔通

幫我望下 睇下我仲有冇機

私?姐??????????古?????場一?所?有名?店???子?????
??店??????金持??名人??來店???
仕事??????年，????????????
???數年???????????行??，社長?彼女???????買???
??？ ?入????????????，?姐??????行??數年戀愛??????-??????結婚??以上?

數年來私?姐?????他人?告訴????????
????????大??取引先??係??????
?????間??????私?姐?店??來店?行?????心?持?????????
????-???彼女???????私?姐，彼女?一回?????????買??

左?何週間?通??，彼女?????店?行???
前回?-??????彼女?店員?休??，彼女???私?姐??-???????????
頭?寫???????禮儀?正??彼女?新??商品?紹介?????，??彼女?割?引??????

???彼女????反??????，????????客????????
??????國內?友人? 三???四???話????????大??
??????????私??姐???????門?締?????????言???
彼女?著物?選????待???
私?姐?私?彼女會社???????彼女?????????????????言???
??先例?開?????恐?? ???花形?????以外，?????記者?引?????混亂???????????????
???彼女???????????彼女??色????見????見?，??????電話????社長?聞??行???

社長????????言??，??多?割?引?????????

????????????????????????，私?姐?半殺????????
言?言葉??聞?入?????????，?自分?買?物??金私?姐??何年?工賃?言?????多?
私?姐?刑罰?寫????恐??彼女，謝???

??????????????離??，?姐???社長?記錄??????
?係情況???追究??????社長???知??

二日????姐???社長?電話?受?取??受?取??告訴???言???
彼女?態度?良???，顧客?分?????感?????人?告訴???言???
會社?政策?今?????彼女????事件??????教?????????
私?姐????難??突破????????人?開???推測???
結果?社長?????罵?????

何日???，?????????????來店???
今回?????少??洋服?著?男?，幸??一家?店?全部???顧客?????
私?姐?彼女????復生?????恐??，????初級?職員?任名????彼女??-?????
洋服?著?????????指摘??私????姐?彼???-?????

??????????????事?起?? 著物?試????，著物????人?試????????????言???
新??著物?著???????????? 私?姐?彼女????????????會社???????知????
???彼女?恐??，??????????
二枚?????著物?試????????，???????著????買?????
私?姐?結果?會社?彼女????????????????????????言???
(彼女???????????????事?起??????知????? .....)

?????多?彼女?割引?與??????
???洋服?著???私?姐?罵??話???」 私???金????彼女??????買??言????。 &quot;
私?姐?????，彼?????罵??????????言???
十分間???罵??
同僚?包??解????，洋服?????????罵???
最終社長?記錄??????

??????????????二通受?取??手紙?警告???
二日前????????手紙?首???
年末?首????

悶先開

唔洗返工

琴日同fd 去19op
玩個濕尻跳樓機
佢好撚驚 捉撚住左我隻手全程冇撚放手
我又唔撚好意思Fing甩佢隻手
佢又不尻斷痴到勁撚埋
好撚多身體接觸但我冇縮開
小毒毒唔敢拒絕人
是咪比錯signal 佢

返工悶。。

各位打j既巴打
有無人打到春袋下垂
一行路就fing下fing下
而家好驚唔敢跳唔敢跑怕個袋會fing甩
係咪戒j會好番

屌！

同對手一齊大概十三年到啦 試完第一次就上左癮

又試過左右開弓

小學都係磨床居多

🌀

笑撚死巴打

有乜撚野好笑？